拍緊拖嘅女仔其實最易溝

過咗熱戀期嘅女仔會開始無限放大你嘅缺點。

開始會諗自己值得更好，會成日拎你同其他男仔比較。

成日ff你應該要就晒佢，一唔滿意就會屌你，覺得其他男仔一定唔會好似你噉。

開始覺得同你一齊好悶，同其他男仔fd相處得開心啲

女仔拍過拖之後，就會對熱戀時期嘅感覺念念不忘，過咗熱戀期無咗當初好易心動嘅感覺，就會覺得同你之間唔適合，認為同其他男仔一齊一定唔會咁。

好快佢就會同其他男仔friend愈來愈close，傾心事寧願同個男仔fd傾都唔會同你講，覺得自己同你根本傾唔埋。

好快，你就會收到頂綠帽

無錯，佢哋就係鍾意追求新鮮感。其實要溝有男朋友嘅女仔好簡單，試下喺個女仔面前扮多啲女人，多啲同佢傾心事，好快佢就會拎你同佢男友比較，但因為佢永遠只會睇到個男仔嘅缺點，所以你只要做好少少就一定會覺得你好啲，然後好快就可以得手。

當然同樣嘅方法都適用於溝仔 反正而家啲人拍拖就係咁兒戲，邊有咁多細水長流

溝人條女死全家

咁你遲早會係下一個

無錯呀，但可惜個個fd都係因為噉收帽

最鐘意溝人條女
打我呀笨

咁你係廢啦 從來都係得女chur我 我想甩身都難

我嘅重點係而家啲人派帽真係好多籍口 大家自己小心啲啦

所以分手最佳方法就係對佢好 好到佢開始無理取鬧 就會即刻甩到

可惜都係辛苦自己...

同埋而家有啲女仔好興唔同人講自己有男朋友，咩心態心照啦

咁溝樓主老母就實好易
伯母結左婚咁耐都厭左世伯啦

冇女，但知黎冇壞

我前度咪就係咁同咗人一齊，他朝骨體也相同

男女都係啦

食左幾條仔

依段野學生適用

港女都係 見到錢就狗衝

上面段野冇講錢啵
你離題

呢個真 講咗仲有啲狗公係到氹氹轉 條女仲唔會避 都知咩料

都要比對方優勝先溝到？

Arm

我都俾ex帽過，
不過真係唔算太嬲加半滴眼淚都冇流過

我知唔係自己唔好，
而係一齊咗年幾知道彼此都唔適合，
只係習慣咗一齊共同朋友又多就唔想隨隨便便講分手

佢帶條囡上屋企搞嘢俾我篤爆嗰一刻我反而覺得好解脫，終於可以完完全全甩身冇手尾跟

呢個結婚都兒戲到唔代表過人世嘅年代，
拍拖算得係啲咩